大家相唔相信感情有報應？

分享下你睇法/故事

:玩弄感情嘅人一定會有 只係遲早
:邊有咁多報應

都係睇玩弄感情果條友有冇錢
家底唔算太好自然有人收佢
家底勁鐘意玩弄幾多感情都得

覺得唔係報應，但一直用錯既方法一定得唔到好既結果

唔怕腎虧？

玩感情既一定會孤獨終老🙃🙃🙃🙃

講得好好！

同意

無報應

但見到好多玩弄感情嘅人都笑到最後...

冇報應
兩個仆街ex依家都開開心心又幸福

又唔係殺人放火會有咩報應
感情呢啲無得明確話邊個對與錯

啱呀 好似做仆街先會有幸福咁

但有時d仆街野同殺人放火冇咩分別
對人既傷害好大

但通常都係一個願打一個願挨，單方面係成立唔到

以傍人角度睇佢幸福姐，實際只有佢自己知道。
但各位都係唔好理佢地咁多啦，去關注只令自己更辛苦......